至今人生最後悔既一個選擇係咩？

冇
冇咩需要後悔

入左呢個po

恭喜曬

好多野都希望有得重新黎過 但真係話好後悔嘅話又冇

破處用咗套

輸左三十萬

分手

做乜要游咁快

脫離單身

讀nursing

中學揀科

投錯胎

So far 活左廿幾年 冇任何正常香港人有既煩惱
所以冇後悔

聽撚咗啲撚屌講跟興趣揀科，JUPAS 由 MBBS 轉 Biochem

揀咗晒銀時呀屌

唔勤力讀書
跟興趣揀左乞食科

結左婚

入咗工程行業

生埋仔會仲後悔

初戀

成個人生都充滿住後悔

出世

一定係遊得太快

生而為人

沒有屌她閪

條路自己揀 冇得後悔

鍾意左個唔應該鍾意既人

中學冇拍拖

上星期all in 以為撈底...

有個由中一開始中意既女仔 一直都冇同佢表白 到左上年同佢講番以前中意過佢 佢都話中意過我 但佢依家已經拍緊拖 但我都諗住等佢 幾耐都等

利申 依家2字頭

為左近視去打機

而家你選擇人咩？

上莊

Dse差少少滿分

自己讀書唔叻，但依然好努力去讀
結果只係好勉強嘅成績
當年中學應該參加多啲活動

可唔可以講返上一世?
最後悔投錯胎

諗住做一年轉行

與卵子結合

冇揀讀醫

開始拍拖
依家寧願單身一世都唔想開始

以前好鍾意一個女仔
俾佢拒絕咗就斷哂聯絡

其實可以做返朋友 但太遲了

選錯科

轉左校

讀理科

賭錢

中三嗰年手多禁咗入高登呢個網站